00後是原罪

咁我咪千古罪人
2000年1月1日 23:57分出世

留明睇門巴入嚟

慘喇，諗起你哋將來都慘

10年後會有個post話10係原罪